[非暴力]各位巴絲分享下當年點樣欺凌D傻鳩同學

中學有個男同學好純好天真,但條友讀書幾叻!

因為我間學校算區內OK既中學,所以唔會有暴力事件, 我地只會用網絡上/曲線上BULLY佢

日日狂吹奏佢個樣,吹奏到佢以為自己好靚仔
搞到佢後來成日自拍D嘔心相擺上網。

之後我地再夾埋D女同學 講D曖昧野同佢, 佢真係當自己係男神。條傻仔仲on99向我地曬命,話好多女仔暗戀佢

最後玩到, 向ig幫佢開個站, 日日轉貼佢d相上去
再加d感性懶chok句子

後尾俾佢發現, 佢先知道俾人玩, 佢老母講俾校方聽, 但校方冇可能查到邊個用個ip登入個帳,最後不了了之